［慎入］估蟲蟲

大家估下呢隻細過粒米嘅蟲蟲係咩蟲蟲？

有片

實係佢

雖然似

如果你嗰隻秦國米（較長身） 咁我嗰隻就係珍珠米（較圓）